[885]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(243)櫻娜互撚好正

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

鎮POST之片 (重點係0:48)

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

人地開緊喎好似

讌B留名

真心咩咁耐都仲未開

真lm

10分鐘計時倒數開post之第1頁留名

又爆 ，LM

又爆po
追唔切lm

乜原來係10分鐘開post
依到情況特別可唔可以減

唉我諗進有藉口屌佢老母啊嘛

媽媽留名

10分鐘太長了
建議依到3分鐘
上template copy都唔洗30秒

彩讌世界第一

開佢條撚

10分鐘呢個係我鳩up既
因為上次我手機開post都要用左10分鐘
同埋唔係話過左10分鐘之後就由我開
我係想之後係咁屌佢老母姐等佢無心開post就咪鬼係直路前玩野

諗topic都要時間嘅

咁又唔洗屌老母嘅

佢陣間出嚟都屌佢一下先
唔得閒開就唔好直路留言啦

我諗佢誤中1001無為意姐

拿我唔係定規矩啊
廢事又話我係度扮大佬
明明我係呢個post只係一名on9仔成人被人撚

留名

之前啲人中咗諗唔到咪又係我愛XX或者中咗1001咁

咪再理嗰條19rule喇

屌無諗住開就咪鬼係最後個版留啦
明明試過好多次
跟住又抄車同時開幾個post

第一頁

好小事姐
沉底咪得

第2頁

誤中唔緊要
但係下次留言前睇路啦

咁但係都會俾機會其他有心人係topic示愛既
黎黎去去都係我啊裴巴啊黑巴啊好容易會變老屎忽文化

好正常 我留言都唔會睇去到#幾 /第幾頁
唔知1001左真係好正常 人之常情

利申之前成日炒車
一search就揾到我啲炒車post

喂
我新人黎

原來之後唔係問櫻問題 仲以為點解咁尷咁
點解個兩個mc互問都接得咁慢 嚇到櫻呢 以為要答d咩

sor仲有miyu巴人生巴個d太多不能盡錄

我之前都係咁
especially用手機係唔知中1001

Lm

噢新人中油b卡開心嗎？

原來我都已經係老屎忽
明明我好後期先入嚟

岩呀岩呀

old seafood就人少少認咗佢喇

有前科

又屈啦

唔係話你老屎忽
係想講最好俾其他人都可以開post用post名表達佢地既愛
當然正負皮就唔由得佢控制啦

第二頁老海鮮黎明

[886]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(242)權F奈子快啲好番啊

Today‘s IZ*ONE Fan signing Hidden camera found.....

#アイズワン #IZONE #아이즈원 #宮脇咲良 #矢吹奈子 #本田仁美 #WIZONE

同場加送香港YouTube熱門影片第一位獎/連燈長期熱門獎
信和特別鳴謝大奬

1.夜煙講咗啲睇完要坐頭艇嘅嘢

去完summary

2.fansign

2年半後清純可唔可以出返本我與後宮們的兩年半生活...

佢仲要派幾多次膠
答:有名你叫安狗狗

fans are coming to these fansigns secretly giving hyewon candy without staff noticing. today some fan brought a marshmallow snack and she ate it on the spot and gave the wrapper back to the fan. same fan gave her some star shaped sugar candy last week & she hid it from the staff

睇唔曬個樣都知撚緊邊個btw娜櫻莫多莫多

互撚好正

呢個關係睇到我好亂

啲女已經比人溝曬

用摺機係有原因

好少見佢笑到咁

好chur

忍笑版omy

一陣毒味

換咗隻手佢會比較實際

以下內容或會引起觀眾不安

好彩清純最後迷途知返
HI都唔簡單

肥妹終於收到貴嘢

對付油B首先要一巴煎暈佢 然後再起佢皮 拆佢骨

好耐冇見

fancam

權F

nako

櫻

清鈍

彩元

娜B

係氣

元嬰

肥妹

nako

彩讌

真真

hi seafood

3.Special
_______________________________
O' My! 膠真

_______________________________
珉周10號FS FANCAM
我蛙,間唔中影到我HI
蛙望HI個樣真係望住個女咁
最尾有幾十秒對眼好忙...都唔知望得邊個...痴線

_______________________________
化石系列

________________________________
中二病

________________________________
清純極度雜食,幾油都頂得順

________________________________
兩隻小學雞

________________________________
NAKO隔離幾時先可以走油!?

________________________________
摸呀摸~摸呀摸~~

________________________________
希望膠真永遠唔好知道真相
izone fansign 181116

sakura: i was one of the really smart kids in school
yujin: oh really? let's see your report card then 🤣

yujin, who is bad at math, has a math grade below 62 points as a 3rd year junior high student while sakura, when she was a 2nd year jr high student...

________________________________
hori miona's 755. izone related posts

fan: does miona like izone?
m: i like them, they're cute. i want their mini album

f: i'm gonna be a yujin fan
m: i'm a chaewon and minjoo fan

f: have you listened to their songs. their stage was great
m: i have! i like lvr and o' my!

4.gifs

5.有人統計咗fancam views

6.貓頭翻譯

從截圖來看很可能是該男子主動流出啊，渣翻一下截圖吧
男：我知道你已經讀了我的信息，755的也要看知道嗎
千葉：嗯看了
男：這可厲害了，突然怎麼了？
千葉：www啥也沒有
男：好有意思。信息刪除了嗎？
男：既讀無視好過分，ayu醬？
千葉：抱歉抱歉
男：火了
千葉：什麼？
男：死宅經常使用的語言
繼續
男：能夠取得信任嗎
千葉：不知道笑
男：無所謂啦，又在打電話？
千葉：不僅是sakipon，還有西川和sakipon的朋友一起
男：做個小號吧。運營沒有看到吧？我可是相信惠裡的。
千葉：笑
男：nagasawa（可能是他的姓）也很閒哦
千葉：接下來要跟sakipon和西川和sakipon的朋友在line group裡打電話了

又要理但又hea回係想點

7.吹奏

8.

9.ig update
清鈍

權F

10.

11.181114文熙俊果個電台 另一個角度Cam

12.https://youtu.be/9r9DqkWrBlY

13.星雲話油B個嘴咁感對咁耐驚會情不自咁錫咗落去

14.

15.QTshow 2

16.遠古系列
元嬰

櫻

17.追星成功

18.電台中字part1

19.https://
[櫻綻字幕組]181114今夜櫻花樹下

廣播中提到的韓國生活變化
1.冬天會非常冷，如果沒有蓬蓬軟軟的羽絨服，會死掉的樣子
2.大家每天都會喝冰沙，一天至少喝一次，草莓冰沙完全好喝
3.IZONE成員最近流行吃了芝士熱狗再出門
4.櫻花韓語小課堂開課啦，這次教的是：去韓國之前，最好要記住的韓語

勵志追星：
一位澳門留學生，pd期間喜歡上sakura，每天學習6個小時日語，已經可以給櫻花的廣播寫信啦

PS入面解釋咗nako爆脹嘅原因

20.4K蛙蛙

清鈍

原來我唔記得po埋淨低嗰啲

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏惠姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.
因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到
燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

11月25日又有音番宣傳no way man

本post repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

lm

指原巴你都係

成日都係我哋表達愛意

新人留名

我係呢度既團欺團狗

依家先知m2 4K 只PO 清蛙
似試緊水溫

摸呀摸幅圖重複左

睇番高清，真係幾正

收皮啦屌你

非老seadfood表示無法參與討論

個心口

preview

Preview

上post1001果個是咪唔敢出現

馬尾櫻宇宙第一

上po尾有問
但係冇人答到

先生你冷靜啲，佢地話個心口唔係肉嚟

令大家團火上升

so sad

係咪輪住尼

收埋你啲口水先,再望真啲

我地係新人都屌
唉

1日1條

一早就知你係油飯

一日兩條

Mina巴咪扮嘢
Btw好歡迎新人㗎

上次5個 櫻奈 真牛油

RE上個POST
演唱會彩櫻一定要唱夜蝶

岩岩先聽完上上集櫻花樹下 話仲未慣清純d撒嬌
依家已經習慣晒

上次嗰啲唔係4K嚟
caption都只係fancam
唔似今次特別講到明係4K

有無akb歌都好難講

11/25(日)
●22:50
NHK BSプレミアム
AKB48SHOW! #205

AKB48最新曲「NO WAY MAN」フルサイズTV初披露！

發現上次娜B個fancam我淨係睇到480P

好得人驚啊個櫻大頭

上次

我唔得喇 要....

今天推上韓飯repo，問櫻花最想跟飯說什麼

Q. 最想跟WIZONE說的話是？
1. 謝謝 O
2. 愛你們 O
3. 更加愛kura吧 O

附帶韓飯(Qoo_sakura_)的後記對話 *博主韓語尚在學習階段，韓語部分如有出錯請指正
飯（韓語）：kura 你好~!!!!
櫻（韓語）：你好～（驚）啊 我記得你～！ （簽名中）
飯（日語）：我呢～因為～喜歡kura～每天每天～都很幸福？
櫻（日語）：啊 幸福～ （韓語）：幸福嗎？
飯（日語）：嗯！幸福！
櫻（日語）：啊哈 好可愛～ （韓語）：好可愛好可愛
飯（日語）：saku醬才是～超級可愛
櫻（韓語）：沒有沒有啦～
飯（日語）：全世界裡我最喜歡kura！
櫻（韓語）：啊哈 我也喜歡你～
櫻（看卡片讀）（韓語）：（答案1）謝謝～（答案2）愛你們～（答案3）更加！愛～kura我吧！
（以上一邊盯著我說的pro愛豆kura）
飯（韓語）：啊…心空
櫻（韓語）：不行啊～心空了？
飯（日語）：嗯！好害羞
櫻（韓語）：害羞嗎？
（三個答案都圈上）
給她禮物，用日語寫了信
櫻（韓語）：噢，真的嗎？
飯（韓語）：嗯 拜拜
櫻（笑）

錄櫻花樹下,應該9月既事喇

我要我既櫻花~
做返54單 C~
Fing 右又Fing左~
睇得開心d~
櫻花 is AKB Center~
櫻推好Happy~
No way Man~
梗係櫻花C~

nako 181116

原來有d唔對稱

個眼神唔知jm9

HI cam

我以係講緊同一日嗰場
依個係8號嘅
佢唔係每一次mcountdown都淨係放兩個掛

咁都冇就代表MNET真廢啦

最後個句
平行世界 香港日飯冇可能會咁講

IG

^姜惠元/後記^【20181117】✨

【181116 鷺粱津 CTS 藝術大廳簽售會】

字條內容：

最喜歡的skin ship是？
1.牽手 2.搭著肩膀 3.抱著 4.back hug

選了3.抱著

飯：你好～
惠元：上次也來了對吧kk 又戴著這頂帽子來了
飯：對啊TT 可是下次不會再戴著來了TT
惠元：為什麼啊？
飯：因為很丟臉啊TT
惠元：不是的，可是你戴得很可愛很適合你啊
飯：那下次再戴著來..？
惠元：對！
飯：知道了...（畏縮）
惠元：（讀了字條）抱著！ ！
飯：最喜歡抱著？
惠元：對～
飯：啊 還有，我送給叡娜姐姐和柔理姐姐的香薰精油裡面也放了吃的！ ！
惠元：（瞪圓著眼）吃的？ ？
飯：對kk，姐姐 那是吃的！ ！姐姐的簽售會後記很有趣！ ！把金平糖藏在手袖裡kk
惠元：今天也有，今天也偷偷藏了
飯：還有那個什麼來著..？健達奇趣蛋那個也是kk
惠元：今天也藏在口袋裡了！ kk
飯：啊kkkkkkkk下次還會再來的

翻譯✨小康

右面megu?

屌IG

YES

cream & butter

好香

全油宴

日日都咁油膩咁唔健康
小心膽固醇超標增加冠心病風險

大佬們，淘寶簽專係唔係好不智

啲後記通晒天，其實staff 係咪都知道清純收埋咗啲糖？

成班PTT都係冇腦,又盲又聾

仲不智過IG妹妹簽售

佢哋中意吹奏油B都知咩事啦

25號握手會喎，不過想知乜野台

我依家拎咗部分相 你哋想睇邊個？

不如我簽比你

娜B元嬰

仲有真真

係好不智
一陣係D人自己冒簽畀你就真係指住黎笑

有冇相睇畫左娜b隻手d咩

咁加埋蛙

個度仲河蟹過貼吧就知道係垃圾場

呢個都唔係音番

NAKO

淘寶代簽丫麻,都講到好白

不能只有我看到系列

張相太大 上唔到連登

奈hi

唔係掛

頂空肚半罐果汁啤酒之後就唔舒服到瞓咗 9點幾食10點幾先醒

唉屌好奇心害死貓
btw我竟然覺得已經算係比較好嘅一張

帶蛙留名

攬緊真B黎留名

4K 娜B

恭喜你開始迷油了

屋企人全部都唔飲酒 可能因為咁所以酒量差

范善寗早晨

入坑了

打錯，真，油先啱

迷油姬

你講錯少少一句油B乜乜乜,話你引戰就BAM鳩你A/C一年啦

屌

睇完泰妍lm

你真係唔掂
千其唔好去老蘭

咁係因為你未見過影得更加醜樣嘅fancam嘅姐

不得不落牛油坑
牛油Forever

成件事好恐怖

躝啦屌你老母

宜家醒咗個頭仲係好重

好正
配埋個BGM

屌咩 我都加4層密 仆街黎

扮咩

牛油好襯

因為我係唔會睇油狗既Fancam

瘋了

已經好似禾珠咁mark低曬你哋啲名

多負皮個d我唔會禁開黎睇

Nako cam

有冇諗過收圖嘅時候避唔開
一search#아이즈원就出

直髮最靚女 同埋希望髮型師唔好再整雙馬尾 開始審美疲勞

停手唔好再食宵夜先 ，唔係咩髮都救唔到

存在就是天使

冇咁腫啦今日

啱啱出去食完飯先飲完嚟

宵夜食雪糕公仔麵
朝早返工之前飲士多啤梨沙冰+芝士熱狗
癡肥奈子

我係新人, 你好

但係今日真係瘦咗 塊面

仲未計食糖

唔整水印？

我好似睇過依條片

夜煙巴咁得閒整d相
我都未放入電腦

我應該唔會up相因為我淨係影今次先影咋
同埋send到上嚟張圖已經無我喺電腦睇咁清

頭先唱完K 依家無嘢做去咗朋友屋企借電腦

以前屋企日日食老母煮既,
而家餐餐重口味又油又鹽韓撚野食,加埋零食
仆街啦

如何可以不愛他 莫非生命只配有一個他

美久咁既樣

係唔係玩緊不準笑
個個西臉又指人笑

18.11.17 g+
晚上好mikurin(￣(工)￣)
今天把昨天借來的
草薙社團日記和boss baby看完了☺️
早上被濃濃的飯香勾醒和媽媽飽餐了一頓！！
消除睡眠不足美好的一天💓
照片是即將發售的
nakomiku的連載嘉賓是nao桑！
以後…
不知道會怎麼樣呀。。
能繼續就好了😌。
明天是幕張會展中心的全國握手會✨
要做什麼髮型呢〜〜？？
大家可以留言哦📝↓
mikurinmon(￣(工)￣)

全部fail哂

準備少左堆黑衣人

電腦明明睇係好清
不過韓站啲相點解咁靚因為佢哋都會tune下色執下idol啲色
但我唔識 所以純分享 讓專業的來

油B又贏,做番自己,黑面高手

想知簽售有無人係唔帶相機

係

問題係tune色tune到

我左邊個韓妹簽完落台攤咗喺度
到唱O'MY 先用手機影

去簽隻唔帶相機真係唔掂
但係又唔識影相

新聞圖

買機送技術

柔B最後都笑左
不過笑得好核突
娜櫻偷笑果D位又正又靚

明笑

代簽

較AUTO囉

假笑假喊,扮撚晒野

屌而家先睇到akbshow

Set auto咁用dc仔咪得

手中果隻係咪夜煙巴送果隻?

啱啱先知原來惠理出事

冇人叫佢用專業
用傻瓜機咪得
較auto帶定幾張memory card 9影

櫻完全都冇入過果game,頭fail 到尾

應該好少事姐

希望係

留意到minjuu除咗似青蛙樣樣都好好

本命就要加字啦 望我鏡

攬住左幾耐？

彩元相 你加夜煙個名

咩事

都好似由我個number 14去到30幾40幾

水印

ig同fans私chat

原來yena唔係你本命

男定女

緊係男

不嬲都係可以同女chat

對比起見面係無咁嚴重嘅

好想比佢聽我心跳

冇事嘅

都要捉去傾吓計㗎啦

佢已經聽到我越嚟越快嘅心跳
佢喺到
我個心就好似跳到要彈出嚟咁

仲唔快D去見佢

見到真人爆血都似
眼涙不自覺咁流落嚟

奶粉：成個世界都左做灰色

有排冇得用SNS啦佢

可以買多個比佢啦

啲對話內容冇乜嘢嘅

去fs嘅巴識do喇

IG版握手會對話

起碼要唔見幾個月

哂氣啦，肯定冇任何處分

都係要佢落地獄架啦
差在幾時上返黎

惠里不知道 惠里想睡覺

菜摘ig限時

駛鬼搞咁多野咩，淨係唔捧佢已經玩完

唔啱規矩

係咪po錯account 我唔見有

中指姬上埋文春一樣冇事

中指有太田呀ching

轉個頭冇左啦

太田黑社會丫麻

係咪del左

咁都收負皮 睇嚟係我人問題

儲夠七粒負皮可召喚油膩

龍珠咩

我返去貼油收負皮都甘心啲

雪幾個月咪冇事

你又岩喎
比返個正皮先

呢度post親咩都有人負皮

屌去in jyp好過啦

係咪比d mon po hkt飯負你皮
你試下貼埋櫻

aks會比咩

test

咁快手

貼親彩元例牌有一個負皮
點解可以咁得閒

u got it

氣呀

其實呢張有d似...

喂

負評是我俾既

畢業囉

聽朝訓醒先

下

可能d人睇錯

有一個正皮

負皮你d圖海

testing

又迫我換wp 點解佢一張比一張cute

走開啦

G持

櫻花演技分>10000

diu nei

喂 唔好跟我喎

白石呀

屌我做乜

係校服櫻蛙呀

呢到有3張
先到先得

後面搞緊乜

打機輸咗成晚好撚嬲呀依家

場場都同on9 隊友一team

發洩咩
溫final啦

屌你老母呀

洗唔洗屌我老母
我唔洗溫咩

去死啦溫飽佢啦

簽售會相關渣翻

彩元目前為止最喜歡的髮型？
再次重逢的世界舞台髮型✅
直的正常髮型
這週'The show'的髮型(181113)✅
其他

cr : kirschbluete_98

咁你唔好溫囉
最後咪死死氣咁溫

兩條友成日迫害我
又要BLOCK又要負皮

奈子係咁撚元英

見到MISA...
諗返起場CON第一套紅色冇袖
我個陣成個腦都係canadacanadacanadacanadacanada

屌，中伏，比張油嚇親

睇唔睇到元英挑釁清純個眼神
然後清純望鏡頭嗰下好有殺氣

不如放上GOOGLE DRIVE

被感染
canada圖海?

不了 我其他自私收藏

[中字]181114 KBS Cool FM - 文熙俊的music show(IZONE) part1

part 2未出

男

【奈子不拿锅字幕组】181115 IZ*ONE 秀贤的音量提高 矢吹奈子cut

好順講得 超大進步 天才奈子

彩讌

等我都去搵ERII傾計先

你要夠靚仔先得喎

有冇得睇返佢地對話

貼吧有

[886]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(242)權F奈子快啲好番啊

#148

應該無事掛，比人影到同男人出遊就真係無得掹要即炒啦

係ERII釣緊條仔?

上個po個1001是咪唔敢上水？

181117 櫻花片小合輯

Btw又一次打完邊爐番黎就見到爆po
就算今日有太妍演唱會都影響唔到大家推po

erii細路女唔知個危險姐

點解今日咁少repo咁

冇野阻止到呢度嘅人推po

全天候24小時在線 頂置

凌晨5點仍在線

我前排失眠全晚係咁上連登發現呢個po到凌晨四五點就無人講野既

呢到有

單機無野講

等到6點就有社畜上線

可以做第一個10連到既人

志效小卡？咁得意 透明既？

得個兩個鍾

又咁快手負評nako

唔信,你一陣4點半出個POST睇下

好多小朋友mon po

其實講野都可能有人會應機
呢到有幾個係英國巴/絲

講TWICE緊係有人追住負啦

其實啲對話無乜野
真係釣嘅話就用咗私人ig啦

yes

不過都要傾吓計㗎啦

Mon po唔講野又負皮好無禮貌
班主任無教㗎?

難得呢排訓得番我緊係要訓 費事又生蛇

唔會 四點我先岩岩收工

英治哥 我奈子呀

頭先夜煙個張都冇講twice

笑左

個個咁傾,AKS咪賺少左囉,駛咩去握手
又可能係擠牙膏式放料,仲有D對話未出街

英治哥係唔係無話死忠邊個
果輪邊個紅就搵邊個?

追星追到英治哥咁真係人生無憾

佢twitter真係咩人都有

醒下啦日飯!!!唔比錢都傾到計既先係王道!!! 呢個先係你地目標黎!!

識日文嘅巴絲可以follow 佢
兩個電台都出左日文字幕

建築師先係副業

a fan asked chaewon why did she bring minju‘s bag on CSAT day

👼 oh wow how did you know (minju’s bag)?
🍉 everyone knows about itㅋㅋㅋㅋㅋㅋbcs minju‘s bag appeared on IZONE-Chu behind...so we found out right away
👼 oh...wow...I asked her if I can bring it and she said yes

無趣

往往事實都係無趣

好可愛啊

附上舊圖一張

我都未有時間睇返曬d vlive

邊個10連到我送佢53單54單劇場盤

不如咁講啦, 9成女團佢都岩, 仲有某D紅既男團佢都岩

你上水喇?

等我邊日失眠挑戰下

Twitter無野更新
無野可以post

佢簡介講左迷邊d啦
有娜榮 彩妍

今日凌晨睇睇佢？

飯團cut

咪喇 攰死都係去訓

掛住權F啦

笑容突然消失

用生命力硬接
點樣先做到可以追多幾團

突然個人靜止左 好Q

硬接啦

硬接緊
睇緊wkmk團終 60幾集

DIA主恩同耶B喺BBC做練習生嗰陣識

vlive冇人翻我就算了

公約其中一集有一億個心心開第二季
完成左半年都無第二季消息

要睇內容 翻譯組都係有興趣先翻

公司問題
對有情 度妍好啲啦

VLIVE唔係條條都有官方中字咩?

本身佢地有機會喺本月少女??? 好難想像

上過水再潛

啲翻譯過幾日先有 仲以為係翻譯組自己翻

好似話本身牛係本月少女嗰間公司做練習生

暫時最新嗰條v都已經有中字

冇講邊個post係咪永久生效

間公司好似又係CJ旗下

mini choco choco第4位隱藏成員?

準備4 5 點十連

b站d up主除左vlive d片
其他平台嘅片都無中字
都應該唔係自己翻

如果咁講可能佢會喺本月探究出現過 未公開或者出唔到道嘅會blur咗

你冇改錯名

唔係
BBC 大佬係美國軍火商

便利貼提問
Q. 櫻花的 是我的 ending pose 是怎麼誕生的?
A . 1. 故意（圈了） 2. 失誤 3.偶然

不嬲賣開肝同腎
係個屎忽冇人買

係咪連續十次comment

你錯了
呢度好多gay

今晚試試佢？

睇到用apps學英文就冇睇...硬係覺得個集會好尷尬
然後之後個啲都懶得睇

呢到啲痴線佬仲恐怖過比印巴佬搞

八奇櫻

咁多人參加 睇嚟連唔到

我都好似睇到學英文就停咗

輪流ok ?

我直接飛去下一集
都好睇既 mb都好搞到氣氛

緊係有

我跟你頭

得2，3集有英文堂

有咩分別

佢好似淨係react有日本妹既clip

有幾個見到330票嚇到尖叫

第三個跟

你大我呀之第4個跟機

睇mnet cut 係永遠睇唔出邊個最吸引現場fans

咁快冇人

但一有日停咗冇睇我就會懶得繼續追
同埋個時唔知英文堂會播幾多集 加上見佢係賣廣告性質就

我嚟阻止大家十連

留緊力一陣十連

精神上g持你

點解感覺f9 cb期好長咁既
好似聽左好耐咁 首歌

呢度啲外國巴10連咗點計

無廣告 fantagio未必搞團綜

首歌洗腦到

包郵費？

新團打歌打一個月是常識吧

有日聽完突然識哼返出嚟

啱呀 個腦係咁loop個beat
有種錯覺好似cb左好耐

聽左副歌一次，過幾日無喇喇哼得曬出黎

我頭先都睇到 一堆人行出黎好有氣勢

唉 又睇左2015 mama一次
2ne1

強行洗腦 仲要洗唔走

啱啱完左goodbye stage啦 6個禮拜都唔算多
哼得出姐係今次吸引到大家

一出嚟個下 韓國練習生們表示嚇親
超多人

係小智巴？定係另一位巴打嚟

成套團綜亮點

果年睇直播見到佢地出黎激動到喊
點知之後就......

一開始以為已經做完
原來後面仲有野睇

聽講佢地會係minzy個concert暫時重組

我今日俾左朋友聽幾秒
原因係因為佢太洗腦
過左幾分鐘 佢無喇喇哼左出黎
太可怕

隔離f9 po另一位巴嚟

好似無一位？
好可惜 真心幾高質

係就好呀
我希望cl dara早日約滿離開yg
走左都仲有一絲希望見到佢地四個合體 唔走就一世無可能

希望多啲人識佢地
Idol school啲導師都好正
唔知會唔會出第二季

追團講心麻
最緊要一直支持

都係twitter流傳
唔知堅定流
但就算合體 佢地唱唔唱得啲歌

dara唔係高層嚟咩,走嘅機會

點解做左高層既

我聽第一次已經洗左腦
個一日單曲循環起碼廿幾次
跟住冇啦啦 就會係到哼
La la la love bomb

佢幾時變左高層

16年續左約 但冇話高層

竟然有朋友聽到會無喇喇口upup應援
但佢無追f9

咁睇唔開

宣傳理事定唔知咩,定係好似倫敦金vp啲望落好威嘅title

間公司個潛力係邊
真係得番bigbang同bp頂住
要睇下樂童呀哥番嚟合體個反應先

我現場睇 真係感動到流咗幾滴眼淚
因為事前真冇消息佢地會黎
都冇人影到佢地出現
見住佢地一個一個升上黎個下真係好感動
依家諗返都毛管棟

F9 慢慢上緊 希望下隻拎到一位
Btw 洗腦歌真係好可怕
09年個時最恐怖
隻隻都洗腦 ring ding dong個堆

16年未出事 係上年先開始有問題

睇下親生仔女幫唔幫到手

2011個mama表演更經典
真係會成日番睇

mb有濾鏡 所以覺得2011年mama最好睇

真心鐘意聽樂童啲歌
好新鮮

而家冇bigbang嘅mama

首首都正

呢個真
果陣仲係活躍期 未謝

之前有人問究竟櫻畫咗咩嘢係娜B隻手到

無yg 就嚟無埋sm

200% dinosaur

訓覺未

無用啦 阿哥未當兵果時樂童都係比人放養

人樣嚟既
櫻就畫心比蛙
人樣就比娜b

頂你第二句

2011係咪新加坡果次？
搞到好似2ne1演唱會咁
每次諗起佢地就好想殺左老楊 好地地一個一線女團就比佢收左皮

放養式啱佢地 不過去天線可能更好
但少啲資源

大家瞓未
btw無開電腦+唔見咗公廁account嘅密碼同名
如果誤中1001求各位幫手開post

大家都等10連

啱啱先發現500+ 頂我仲以為700幾

仲有400幾樓
爆唔到...掛

再少都唔會少得過yg雪櫃
同埋感覺上天線啲人都係創作自給自足型
我見peppertones都係成日去live house
如果樂童行到呢種路線反而有一線生機

Cancel咗

明明果陣仲高峰期 未有跌既勢

膠真站咁夜po twitter

陰謀論, 權F唔會係做錯咩比人雪掛
希望我諗多左, 希望佢快D病好健健康康出返黎,
奈子膠真都係

都係既
有多kpop star 後輩都係果度
間唔中出下歌 幾自由
唱作人既天堂

So sad
會再有機會既

朴春算係毀係泡菜痴線網民手上
明明法院都還佢清白 班人仲死要話佢吸毒
果時老楊算幫佢架喇 只係後尾minzy走同突然話2ne1解散做得太核突
更唔好提CL入左雪櫃

活動期病都好正常嘅 唔駛太擔心

夜喇瞓喇

唔好掛 佢都無做錯事
無事既
望佢地快啲好番 活潑番就好

去 老翁個間都好

你唔係飲開misa啲奶咩

真係有啲眼瞓

Bom 除左個樣
其實佢性格好純
都唔明點解咁都唔放過佢
可能果排太多吸毒爆出嚟
完全係為勢所迫

陣間又召喚到佢出嚟

唔瞓覺都要溫書
唔會上嚟既

以前都因為佢個樣而無感佢
但睇完Roommate之後覺得佢性格幾好
明明都30歲仲成個細路女咁好得意

老翁係邊間

MYSTIC Entertainment

嗰排冇記錯有個國會議員殺咗人

有時間佢j canada唔好?

訓前追埋post

好掛住權F

頂唔順 訓先
大家聽日再見

想佢快啲出參加過MIXNINE嘅黃智敏

權F快啲好返

娜B黎

唔係好識入面有咩歌手

民怨一次過爆出嚟
咁啱踩中呢個時期

我記得個年好多野爆
單單都比網民咬死

不過幾年過去 韓國網民醒左
泫雅一爆戀愛
網上即刻講 又要遮邊單新聞

我追當紅2團+1隊上神台已經辛苦,
其實而家搞到主追IZONE, 睇TWICE打歌, 同少時唔潛水先追

返黎香港搵我, 幫你爆埋菊又點話

追幾團賣埋血都唔掂

原來今日真係冇認錯
pd101個黃秀賢(?)做dancer 然後有份係泰妍concert做伴舞
見介紹dancer近鏡影有啲熟口面

我pick 李秀敏

賣血賣腎爆肝都唔掂,
唔洗訓, 用哂D錢

好掛住佢坐係張檯後面

我pick heejin
但我鐘意聽黃智敏唱歌

衰在民聚唔夠理智

以前都有追twice啲v嚟睇
但唔知咩時候再無動力睇

呢個post其實係gay post

太多v點會追得晒

有得實要有捨
啲情報永遠都追唔哂
重要多團

睇twice tv就睇得開心
V真係 睇live又唔明
到有中字已經唔記得件事

睇live都係估估下

各位請好好保護自己既菊花

Samomi既韓文水平已經高到我聽唔明
靠泡菜劇學唔到高階韓文

1

2

3

hi

4

暴動了

Mixnine凝造柳真同秀敏對決個緊張感
搞到我無分散到注意力
仲要留意男女邊邊勝
個賽制真係

19賽制

1001

436357

jghikgk

你去睇子瑜啦

6446

但唔明jyp派柳真去吸完人氣
但又唔襯機推團
個原因係邊

我上來擾亂下架咋 油B愛你

a

b

佢最愛你

c

pish

wow!

hi tzuyu

WOW你個頭

gg

bye

亂入馬尾橫山

im god

yuri bb i luv you

好少睇到佢紮馬尾，幾正

yuri canada is good

jo or kwon

DIU

佢一定係JO

想起油B了

失眠

掛住妳

想夢見妳

24小時on duty

點解會掛住妳

好辛苦

一生巴要斷幾多次

Metoo

去感情台開post好唔好

掛住曹婦?

開post話掛住油B

斷到佢瞓為止

公開我暗戀油B好多年

團綜我追完IZONE已經冇時間追TWICE
除左某D出名, EG: weekly idol, known brothers個d

訓教就會見到佢㗎啦

你哋係咁斷人地10連

大家決心都唔細

我訓唔到呀

點解你仲係度

我仲諗住自言自語

點解咁多人

瞓唔着

+1
其他真係追唔到
等上rm

我想靜

大家好想玩菊花?碟只係side products

唔好飲咁多啦

TWICE TV
睇佢地去旅行個啲幾好睇

我要飲油B既水

瑞士

佢既水好香甜

唔好以為凌晨就唔駛食藥

你想屌?

開始痴線

你可以去團愛post

我愛油B個臀

大家快啲嚟歡送佢

好肥美

痴咗線

係啊
越反就越愛上佢咁...

深夜發功

你跟唔到就去訓啦

病向淺中醫

因恨成愛好平常

召喚本田大師

西窄要中出

我頂唔住了

要____了

大家估下我想___?

睇哂d v佢

無人估?

咩料

邊個提出玩10年架屌

你同佢組Unit啦

連*

玩SP啦梗係

靜曬

有冇人送呢個？

考完試系列

無人回

第一張...
我道歉咗先

are u sure?

睇下非巴明天點summary

做乜講英文

你又唔係張元英

爭奪劇場盤大戰

你係佢就話姐

講起元英 佢講英文好正

你覺唔覺?

一生巴認愛

夠鐘食藥

未呀

護士姑娘未入來

聽過would you 咋喎

四點喇 醒呀！！

你估下邊個係我護士?

無表情

係佢呀

嘈姑娘喺房等緊你

係油B呀

有演戲天份

佢忍得幾好
讌表情好正

係 oh yeah 呀

好啦唔玩了 你地慢慢

人呢

#589-#715
大戰完畢

又多段歷史

好貼心

推左127

收工了，買m記早餐先

長期置頂並唔係無原因

U 痴線佬

不愧為生命鬥士

原來個名係咁嚟

為我讌而瘋狂

唔搏邊有錢爆碟，唔爆邊有機會見我老婆

屌到佢出水之後飲哂去

祝你早日達成

最近又出pokemon lets go唉屌

我老母表示會買

好似碟同個精靈球要分開買

粒波好似HKD379?
好彩冇玩開唔洗洗錢

我switch 都未有，考慮緊買個bundle

碟都係398咋喎

好少game 同埋多數都係party game先hit

之前見啲驚都唔太吸引
Btw個波係咪唔玩go既話就冇乜用

有fd已經玩厭賣埋

支援iphone X，唔知有冇記錯

玩個game要預先投入700幾

未計冇主機

都係keep住mario kart, party, overcook果啲
其他無咩好玩

主機2300

其實我依家有三個打算
1) 買VR玩beat saber
2) 買ps4 cam 玩just dance
3) switch + pokemon

好似2係最平

大路都係呢幾隻

2199 今日陪左fd出機

應該係
機連碟3000樓下

冇錢...都係摺埋算

玩電腦game算

對電視遊戲無感
都係儲錢買電莖set算
任重而道遠

真係忍得算好

真
但想玩得爽 要有啲付出

最近有咩好玩
我就係玩到冇野玩先轉戰ps4

陰啲陰啲咁升級部電腦

Carry到天使同妖精既女人
唔係咁簡單

無 都係玩cs go pubg果啲架啦

係 要逐啲逐啲咁摸

等緊black friday

有啲想玩rainbow six

想玩hitman 2

我反而係玩到推唔郁先會搞

大家都係fps既同好

唔啦 lag機都玩得唔爽

行到中效囉 lag當然唔會接受到啦

我玩pubg得3x fps，頹到無心機玩全部game
而家等black friday/cyber monday 睇下執唔執到平野

因為得notebook所以
要由零開始儲部pc番嚟

真 玩csgo都卡下卡下 真係槍都唔駛開

無位放pc

CSGO唔啱我玩，自己又廢
上年貪佢特價買咗，係咁被秒殺

我都係notebook 做野 desktop 打機
對到每年近視都加深咁濟

都係留係低rank同人玩算

直接放棄

仲要番工對電腦

+1
就嚟盲

啱既 所以都會pubg果啲 玩耐啲

38:48, 43:10

有人開始起身

番學對電腦 搭車對手機 PT又對電腦 屋企打機又對電視or腦

佢係未瞓呀!

幾時先可以十連#

你先

塊鏡片就嚟成寸厚

又嚟 我做記錄

加油十連

破功YEAH

10

見係櫻花圖就唔破你功

十連完成者：
路易十一

媽咪我得咗啦!

#797-#806

好感動

係咪到你

Mon po定醒左

我仲番緊屋企得手機

5

6

7

8

9

接棒

生命鬥士
#814-823

我愛菲讌
#828-837

我好似最hea
Btw

正式刷榜時間 0445 am

恭喜大家十連成功

到我到我
1

如果有返早既巴絲打應該6點開始就會見到人上水

斷

神準

一早斷左

咁啱入黎見到9
仲唔斷左佢？！

係喎

原來一黎就斷左

咁計數既任務就交比大家啦
係時候換更

Ok

交個靚更黎

請大家開始表演

斷左都可以連返o既
是唔是

分手啦我地

報應

等我出手先

你班癡線佬

我依家有排唔訓9:00

好慘

衰人

去睇chu ep4先

可愛 !

冷靜

係自己地頭十連先 個心舒服番

比賽正式開始 0141 am
正式刷榜時間 0445 am

十連完成者：
1. 路易十一 #797-#806
2. 生命鬥士 #814-823
3. 我愛菲讌 #828-837

邊個10連到自己加名上去
煲劇先

NEVER give up until i sleep

終於成功

恭喜

正式刷榜時間 0445 am

十連完成者：
1. 路易十一 #797-#806
2. 生命鬥士 #814-823
3. 我愛菲讌 #828-837
4. 紗夏的浴缸 #924-933
5. SSSN #935-944

互助互愛 好滾動

係愛呀哈利

比賽正式開始 0141 am
正式刷榜時間 0445 am

十連完成者：
1. 路易十一 #797-#806
2. 生命鬥士 #814-823
3. 我愛菲讌 #828-837
4. 奧利子子 #843-855
5. 紗夏的浴缸 #924-933
6. SSSN #935-944

真係成班痴線佬

D社永遠高汁

好白好滑好清

唔好迫我，再泥要

忍唔到啦 唔理得咁多

啱啱訓醒
做咩無啦啦挑戰十連

睇番上面

忍下手la

點樣個名上去

貼

比賽正式開始 0141 am
正式刷榜時間 0445 am

十連完成者：
1. 路易十一 #797-#806
2. 生命鬥士 #814-823
3. 我愛菲讌 #828-837
4. 奧利子子 #843-855
5. 紗夏的浴缸 #924-933
6. SSSN #935-944
7. 櫻燕情侶 #958-967

你訓醒...到我訓喇

我都夠鍾交更了

有張真係唔敢貼

貼啦

等埋你po先訓

same

唔該曬生命巴

挑,訓訓下醒一醒見爆咁多頁睇睇
仲諗有咩講可以咁夜爆咁多
希望唔會走數,我繼續訓,你地加油

一直路...走晒......

終於追哂

自首

摩牙

呢到真係on call36小時

原來個drive 已saved

大家真係唔使瞓...

長期有人

做乜唔開po?

訓著左都責醒

佢話緊你上個post 1001咗唔開po

超型

助攻

呢個cut ione d野cut得好好笑

assist

再潛